去一趟維園，先發現天下最強嘅政治人才盡在維園

若問天下名賢、維新志士之所在，等同問星期日哪裏最多菲律實人，普通平庸的人會說菲律實，但聰明的人也知道，是皇后像廣場。正如集天下政治賢士的地方，你以為是在高等學府大學，實質盡在維園。

顧憲成有言：「風聲雨聲讀書聲，聲聲入耳；家事國事天下事，事事關心。」維園是天下論政之要地，如同齊國的稷下學宮，滙聚所有憂國憂民的人才。

正如在這個陽光普照的早上，深水埗菜檔孔明、油麻地嵇康、廟街李善長、魚檔劉伯溫、橫頭磡謝安、鯉魚門伊尹跟北角趙普齊聚一堂，堪稱「維園七賢」。

七位賢士位位飽讀詩書、學富五車，胸懷大志同義。『孔明』左執大公，右持文匯，喝一口珠江橋牌九江雙蒸酒，抖抖二郎腿，抓抓腳趾，舉止風雅怡人。

『孔明』：「唉，諸位卿家，中國破除百年積弱，西方列強的殖民主義欺壓，本是終於抬起頭，但洋人亡我中華之心不死，見我中華強大了，又再聯手欺壓，該如何是好。」

『嵇康』抓抓屁股，玩弄腳上的人字拖：「該以其人之道為治其人之身！」

『李善長』搖頭，抖抖扇子：「聯俄容伊方為上策！」

六位愛國軍師滔滔不絕，激辯連場，唯獨『劉伯溫』沉默，因為他忙着回覆微信朋友群「娟娟」的訊息，「娟娟」可愛動人且十分主動，第二日認識已約他酒店會面，他一會就去便利店買點數卡。

「要解決中國的深層次矛盾難上難，只怪咱們領導人太善良。」

「幹他媽的，現在的年輕人都被西方媒體洗腦，賣國賣港，不明真相沒救了沒救了。」『謝安』脫下背心，露出大肚腩，滾一下邪惡美帝的面書，頁內盡是香港G報、港人港地等報導真相的傳媒。

未睇先推

「這時代沒救了，我們食鹽多過他們食米啦。」

「論可憐，美國比起我們才可憐，出了這樣的混蛋領導人，沒封關又亂搞經濟，堂堂一個大國竟會出這樣的總統。」

「美國人民真可憐，可沒有我們中國人幸福，現今，是中國的時代了。」

「唉。」七人深深嘆一口氣，抽了一口涼氣，他們為這個世界最富裕強大國家的人民的生活而哀嘆，這一嘆是先天下之憂而憂之嘆。

「幹，房署又加租，叫咱們市民怎活。」

「我的強積金也賠光了。」

「都是外國勢力的干預！」

『趙普』還是比較熱血，怒吼一聲，道：「媽的！可不能讓洋鬼子得意，咱們操上傢伙，去給他們一個下馬威，讓他們瞧瞧炎黃子孫的厲害！」

『伊尹』：「⋯⋯也不是不行⋯⋯但美國有點遠。」

『趙普』：「誰說要去美國本土，去領事館唄！」

「⋯⋯好！」、「好！」、「⋯⋯好⋯⋯！」

幾個老人猶如老將廉頗，老當益壯，像回到當年熱血滾滾的好漢心態，要為國家幹一番大事業。

留名

「約定明天中午等！」

「明天等！」

「不見不散！」

『孔明』顛顛簸簸回到室內，沒有再出門。

他忘了，真的忘了。

後來聽聞，當天只有『趙普』一人拿着旗去美館示威。

支持

Lm

SOURCE:

Gay廉

『孔明』左執大公，右持文匯，喝一口珠江橋牌九江雙蒸酒，抖抖二郎腿，抓抓腳趾，舉止風雅怡人。

尋晚去完 點知落雨冇晒人 冇得見識下

浪費

高質

多謝

lm先睇
btw gay廉

高汁post

以為假膠post唔小心負皮左 留個言幫推補返數

推

笑死

幫gay廉推

維園剩係個玩具場都特別唔同

談笑有鴻儒，往來無白丁。

唔緊要

談笑間檣櫓灰飛煙滅

Strong Post

要推

推 高汁

有feel
推下

gay廉

高汁

Lm chase story

Lmmm

Strong post lm

上次經過維園聽到啲阿伯講話啲鳳姐又起價

班廢老日日夜夜睇kol100同CCTV
以為自己社會大學士精通時政

PISH

Gay 廉寫呢啲真係好正
正過小說好多

支持好文

好文好文

香港魯迅

廢佬配小學博士主席治國，定可安邦振興我中華。

pish

頂你

高汁，而且係gay廉就推

仲有維園呂布 項羽 廢老以為自己萬人敵
郁下就話 【啲人唔敢郁我 我實打死佢】

Gay廉高汁

高汁！留名

出完先番嚟睇 lm

佢哋有料㗎

出完啦

兩對手

LM

有畫面

十分高汁

樓主錯了
所有國師級謀士級政治人才
就係晒連登
樓主都係其中一位

連登仔同維園阿伯比邊有得比

好文采

其實唔只政治人才連武將都有
青福幫第二把交椅都曾經到過維園一聚

高汁!

群雄聚首光明頂

Strong post 再留名

好驚

勇武派（維園版）

金燦榮去到維園都只係夠班執頭執尾

完全唔係同一個水平

伯伯吊打

好慘 老人豬呆？

Push

「老了！記性差咗！」

between，點解啲老嘢咁鍾意打字後面要放感嘆號嘅

八奇思考領域

係gay廉呀

維園國師

正

同我地後生鐘意用emoji同一個道理

Exactly

伯奇

賢士嚟

謝謝

加速大法好

痴線邊敢當